[離奇過人生馬戲田]封神榜飛天仔

當年點解搵吳文生做都唔搵羅貫中
明明後者紅d
依家講做第三主角wo 你估鳩揀？
有咩內幕

巴打搞錯少少野 ？

??

po唔到圖
李家聲做飛天仔wor?

咩呀？